聲優小西寬子在推特大爆業界潛規則

轉自PTT:

小西寬子本來是當紅卻突然消失的聲優
結果終於把當年聲優界的黑暗給爆了

1.
當年本來是NHK動畫丸少爺 (邪留丸) 的配音
她發現收錄的某段句子並沒有用在動畫
而是被放到玩具周邊上
她反應這應該分開算錢
結果被製作人威脅讓她在動畫業界裡混不下去
她也因此被換下丸少爺

2.
被經紀人騙去混浴溫泉
要她連泳裝都不能穿地招待大地丙太郎
後來那經濟人就帶了個叫堀江的新人
而小西被封殺後
大地的十兵衛2跟魔法水果籃換成那個新人

Twitter:
Reddit:

連登仔吹奏的日本

一定係假架!

堀江 由衣

今晚扑野夜唔夜?

原本已經傳過堀江由衣,而家俾人直接爆

OMG...

有咩問題

西寬

連劇名都爆埋
聲優表一查就知真假

肯定有啦 all female is abcdef_h

d靚女聲優多數有 唔係點上位

監督

果然早見係唯一信仰 真正實力派

圖定老母？

唔出奇唔等於無問題
唔好合理化成件事

聲優又唔係妓女，職責又唔係提供性服務

適者生存，各取所需

呢個世界係咁 話得事既人

你唔做大把人做 咁點解要比你做 咪又係利益輸送

中二病就睇醫生啦

咁都中二 = =

現實都係咁 邊個比好處你 就對佢好 冇好處既野點解要做

我女神唔是雞

實力派大家有目共睹

清高到連做雞換Job都吹奏無問題

屌你老母戇鳩鳩

早見一定靠實力

釘宮都係實力派

全部聲優都係雞

做咩依家先黎爆

日本嘅Harvey Weinstein

點解無人敢metoo?

純潔無暇的偶像
怎可能不是處女

亞絲娜都係雞啦 有咩出奇?

日本搞metoo？

咁撚樣衰都食得落，究竟有饑渴

重有人咁天真以為聲優唔洗做雞

唔知有沒有男聲優做鴨?

現實版人渣誠

堀江都食得落

粟林 有得唱 君望 OP 都係被個社長屌 仲有埋個女添

我覺得悠木碧都有試過

你5毛

想試!

大西X織一定冇比人潛規則過啦

又肥又矮又油

高橋李依咁多野做
證明日本老闆重口味

老女人

收嗲啦弱智仔

依家睇咪老左d lor
當年人地幾歲啊
老女人 係人都會老啦
你老母係咪唔會老

今時今日田村演唱會d相 遠睇似廿歲

希望ching配眼鏡

驚唔驚變老

喜多村英梨呢

早見真係清泉嚟

你不如話眯埋眼睇

我覺得似廿零歲

停左經未

早見係唯一清泉

正啊

你識條春咩

其他人唔知 但兵庫北一定有
唔係一季點搶十番

一有聲優突然多job接就諗起咁

短腳妹

高野麻里佳

高田憂希

野澤婆婆肯定無

青葉

童顏巨乳肯定好多人啱

水獺

收聲啦屌

真

果排季季都10套
把聲聽到厭

其他我唔硬講 不過上O 應該冇枕

唔敢*

小熊維尼

入得娛樂界就預咗做雞

正呀 黑肉

水瀨肥好乖 唔會做d咁既野 應該係處

似係啦

水樹呢 出道成個村姑咁

堀江

整左容之後係幾靚

笑4 睇下人地老豆係點先講啦 佢做童星都咁活躍

神父真係有少少

悠木碧同小倉唯=兩巨頭

由細做到大
FBI

我嘅愛衣冇喇
咁大波實比人潛規則

早見屋企大撚把錢
我諗出身好果堆都未必有既

一定係假嘅

唔好用Abc侮辱佢

小倉唯

屌你老母出黎隻抽

班高層係咪玩開蒙頭入閘

除左愛生活其中一個有d可信性之外，其他都係係到黑聲優多

堀江仲點嫁人

佢水樹田村都冇諗過嫁架啦 最多叫春

愛衣
種田梨沙

冇啦冇啦

成日吹奏聲優2.5次元
根本一班追女仔同普通藝人無分別

見到依個post我心諗不如話埋釘x川x能c好過 9up唔洗本咁

最慘係當事人日日叫緊春

日本

交畀我

左上角揸機嗰個男人有啲似強國嘅

枕營業同屋企有冇錢跟本無關係
係要得到個份聲優既工作 又唔係包養你

你屋企好有錢 同監督揀唔揀你有咩直接關係
有錢女就會大把job接？

連登仔冇得屌咪話呢種風氣有問題囉
換著你係廣告商個靚女聲優拉你上房你會唔會推開佢話我唔係d咁咸濕既人？

呢位ching心水ching

只要有機會可以同女聲優做愛
真係唔理好醜 老閪都屌

我相信照井一定無份

我屌你老味#53

有錢就直接去賄賂啦
錢解決到嘅問題仲要用身體咩

屌聲優唔係屌個閪屌個樣咁簡單
屌既係名氣同埋毒撚既羨慕

大家一場兄弟 放過我啦

無啦無啦

我係監督就老閪要扑野唔要錢
如果個聲優紅咗你就好有成功感
可以同人講屌過阿邊個邊個

娛樂圈規矩黎
你簽得約即係默許

大家 唔好再推呢個post啦!

清識食

你情我願
用閪換job姐

喂呀哥 雖然係特色 但可唔可以尊重

唔係仔黎架咩

年中跟本好多 冇力捧 無job 無人識

慢慢消失既歌手/聲優 有時唔係你有料 你屋企有錢支持你追夢就掂

你唔讀空氣 唔識撈 得罪某d人 就無運行

cls
濫用職權都可以屈受害者自願

日本啲職場文化真係狗也不屌

維護緊佢個處呀

我覺得一定有d高層逼聲優做呢d踩界野
好聽唔好講句 真係唔好預當個個聲優係玉女先得架
早兩年先有個動畫業內人講過話
見過同一個配音片場 所有女聲優都同過在場同一位男聲優發生關係

唔好啊

種田好似消失過一排

出道好pure

笑死
又係誅心論
你係人地肚裡面條蟲？

何況就算反對班人動機係咁，又點？
用人個動機來反駁論點
argumentum ad hominem

肥多村

病啊嘛
佢個樣真係謝曬
應該係真病

真心想知佢點知同場所有女聲優同果位男聲優發生關係？係咪一路配音一路即場亂交？

呢個你問我 我都答你唔到
但我個理解係 條友既然係業內人士
可能收到風掛 唔排除有d男聲優食女食到通曬天
話個現場班女 個個都曾經比個男聲優屌過

想知D男人有無屌D阿嬸

唔係玉女與否嘅問題
成年人私生活我理得佢地，佢地濫交又好守處又好，呢個係佢地自由

問題依家係班old seafood用職權施壓來逼人提供性服務
聲優競爭咁大，議價能力又低，可以有幾自願心照啦

仲要有班人響度合理化件事，呢個先係問題
常見=／=合理

所以你話我女權西都好啦
metoo呢個時候就真係有必要

係 我已經買左機票準備去秋葉原街頭示威

渡航有無逼d女含撚？

岩啊 我都唔樂意見得多呢類新聞
所以我都支持企出黎
但係問心果句都知企出黎係好難
雖然真係好黑暗
但係你覺得已經被潛規則既仲點會企出黎
被潛上左位既更加唔會講

之前咪有個算係撈得耐既
係twitter話見到metoo有感而發
話業界的確有性騷擾
臨尾都戴頭盔話業界大部分都係好人

55

之前聽講 聲優養成所已經成日搞亂交

咁岩比監督揀中就 易d出道

三大有冇

三木的形狀了

Well said

係
尤其是日本文化又保守
性醜聞爆出來
受害者自己名譽都會受損
（外國相對來講女權運動比較強，有好有唔好啦，呢個時候就有用啦）

更加唔好講自己份工肯定無埋

早見
千本木

東山
唔會啊

一早話堀江由衣係雞
講左十年

最憎聲優偶像化

如果有妹就好劇情都有講過，原作者其實都冇咩權力揀聲優，好勁好出名果d作者另計啦

呢個真係講左好多年
不過真係年年都有人講

me too
旗袋更多爆料

援王東山

但老闆鍾意 唔得咪下個 你又無得堅持要人用你 所以就算覺得有問題都𠱸知係邊個問題

以前高登個堀江由衣會員
居然沉迷隻雞

佢就算啦 作家仔一名 想溝人都比人當騷擾

啲人吹咋嘛

所以我知肯定有呢種情況，而且常見
我只係質疑啲人講到好似無問題咁

巨乳

係有問題 但呢個問題好矛盾
除非聲優有市場價值 咁就有議價能力
咁就要靠fans 受眾幫手
否則佢俾人封殺只係商業決定 解決道德問題又會產生其他道德問題 所以無人會理

又唔係迫良為娼,有人為搵錢做雞上位,冇得幫

除咗議價能力
社會風氣問題都好大影響
如果講出來自己又無咗分工，又隨時畀人鬧係雞鬧返轉頭
咁都好難預期有人企出來

如果響外國發生的話
個經理人／導演應該

有fans > 一切

社會風氣注重女權咪盞不停#me too

問題係最容易比人潛規則個班
通常都係新出道無fan base無經驗無議價能力個班
如果依賴fanbase的話
其實係等於無用

咁調返轉諗，做過一兩次主役之後就影都冇嗰啲，係咪因為唔肯出賣身體

覺得依加都麻麻哋 雖然我係町民

要她連泳裝都不能穿地招待大地丙太郎

猜迷王?

希望真扎係處

諗多左，可能真係實力不足

做乜撚野呀你

正式宣佈堀江由衣係雞係公廁

三大

其實講真 啱啱出黎做就有主角配
你話唔係雞 我都唔信

消失左啦

@茅野愛衣

一早唔係

三森一定無

真係慘 做個聲優都要俾你地班毒撚品頭評足

品評短足

比左細佬啦
好似係

三澤紗成日課金點算

做其他散工

我覺得大家應該要互相尊重🙏

有冇當時女聲優list

又話唔撚理

係未松岡

我覺得似花江夏樹

松岡最近先開始無咁怕女人，佢係生放送啲反應唔似假，應該真係怕女人

有邊個國家會無呢籠野
同埋平時吹奏都唔係吹呢D

花江夏樹結埋婚啦喎

之前睇過話佢認左入行係為左食女

松岡呢d毒撚摸吓手仔都射咗啦

上邊啲評頭品足真係得啖笑
春卷當年都同羊獸性有一腿
春卷個樣夠安全未

潤潤幫人含過未

唔怪得聲優人工高過動畫師，原來要做呢d

睇到扯左

希望愛衣仲係處

閪過西隧

愛衣同梨沙冇上坂堇一定有

上坂堇咁有米
而且出道嗰時咁鬼肥

呀...............

師兄高汁

蒙頭入閘，聽聲屌都正喇

ching sick ball

真
唔排除3p
聲優幫手配音

政委

事後補救相?

要求混浴招呼人仲痴撚線過就咁過夜

日本啲職場真係狗也不屌, 見啲人成日想去日本工作真係心諗

係溫泉抽插班長

條友邊撚個

得啦最醒係你
咁撚識做人
你就唔會無朋友毒係屋企追番啦

笑4

係 成個動物台都係冇朋友毒係屋企睇卡通片果類人黎

認真 我夠膽講句上坂先最唔似會搞d咁既野

係 king records 三巨頭上坂水瀨小倉 一定係處

好難想像佢地唔用處女膜發聲點樣發出咁萌既聲音